放假想出去玩嘅時候先諗起自己冇朋友

悶死😓其實毒撚一個唔開心

TG FB搵啲群組，join下，有時有團咪一齊玩囉。睇你想玩咩

😂乜你咁慘牙無人陪

俾人當透明

幾時陪下我🙄

用錢撻佢

上伱屋企陪伱😘

冇出 喺啲group已經係咁

唉算唔9up 同你玩到好撚悶😓

同我出

不 你基

這刻有人陪玩樂仍寂寞 🚬

得罪你？

難怪你無朋友😢

我陪你 ride bicycle

郊遊行山得唔得

嘩"太靜太老，我心態比較年輕。

咁都老而家叫你耍八段錦？

屎家軍